原來當對方厭倦咗你係咁可怕

已經無挽回嘅機會

完了吧 如無意外

咁有咩咁可怕

唔好留佢 因為真係比你留得底都好 到最後你都係會同佢行唔長

condom

好唔想接受依個事實 好唔想去習慣一個人

可怕係你咩都做唔到

我都分手2星期左右 分手當天都仲要返工 生活就係咁 冇得你唔接受 個世界一直走緊 你唔可以比自己頹 夜晚你可以去飲酒發洩下 日頭要做返個正常人 記住最緊要有啲野冇左就冇左 留戀係浪費緊你自己既時間 人生係你既唔係其他人既

你講得好岩

有乜就揾我傾啦 我同你都係同路人 我在你身邊 加油阿巴打

我都係分左手，好掛住佢
但佢話俾d時候大家 唔好揾大家
我連打電話都會驚比壓力佢

有咩咁可怕 會死咩

Del電話啦係時候 比多啲人入你既生活圈 洗走屬於佢既個張牌

睇住佢之前send俾我嘅訊息，話以後都唔分開，真係睇到好心酸，喊到好攰呀

係阿 喊係正常 到你喊唔出 但係個心仲係拿住拿住個陣就仆街啦 我個陣睇返5月20號既message 佢話我愛你 到5月22號就話係阿 我想分手 話唔關我事 人就係好善變 must move on 阿

變左就係變左 點解依個事實咁接受

*咁難

難都要接受架 用時間去接受 做多啲野去麻醉自己
我依加就係咁 狂返工 仲要返廚房 愈攰愈好

如果自己份工都翻得唔開心咁點算？平時會搵佢傾訴 宜加翻工點算

我返而翻得幾開心 鐘意就報更太攰咪唔報囉 啲廚房大佬都錫我 你得佢一個傾訴對象？其他人？

咁以前既佢一定比其他人更體諒同明白我 同其他人講人地點會有佢咁有耐性 唉好掛住佢